做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

十一點就叫人瞓

叫得嚟差唔多啦

你例外
早晨JJ

都係你知我

阿甲

早晨塵塵

食早餐木
今日香港好鬼凍呀🥶

木
今日紐約唔凍 有十度

jj

做咩仲唔瞓呀？

未沖涼未刷牙

做咩仲唔沖呀？
做咩仲唔刷呀？

屌
突然覺得你好串

紐約十度真係唔凍
香港濕凍係全世界最凍！

今日仲要著雨
快凍4了

落*

好搞笑

好憎落雨

我都覺 睇咗三十秒

好彩毒撚是唔洗出門的

做咩要咁搞笑呀？

要出都飛機啦 又落乳

今日心情幾好

冇fd唔洗✈️人☹️

點解咁好心情呀
講黎聽下

禾都矛

唔知 可能就返香港

因為掛住佢

扮
之前先話同朋友行街

幾時呀

咁佢呢

下個月中

嘩，正啦
今次返黎幾耐呀

佢離開左啦 就一個月

返一頭半個月咁

有冇搵過佢呀

返咁耐有嘢玩咩

我忍唔住 瘋狂搵 人地已經當我係變態

佢話厭倦我

陪下屋企人見下friend媾下仔咁

電話hang機

既然佢已經嫌棄你
你就唔好再搵佢啦
你死纏爛打都冇用
佢已經變左心啦
夠鐘醒啦
佢唔會再返黎你身邊架啦

又溝仔
有冇靚女介紹俾我
利申柒頭

Hand咩機？